狂歡欠債沒錢還 飛雅特繼承者自導自演綁架案

（法新社紐約29日綜法新電）義大利飛雅特汽車財產繼 承者之一拉波．艾爾康（Lapo Elkann）為支付週末狂 歡後欠下的債務，涉嫌自導自演綁架案，在美國紐約遭 警方逮捕。 拉波．艾爾康是傳奇的飛雅特汽車（Fiat）創辦人 阿涅利（Gianni Agnelli）的外孫，他在連續2天縱情 酒色和吸毒後，敗光了所有的錢，因此謊報遭綁架，以 便向家人要求贖金。 美國媒體報導，據稱他打算向家人索求1萬美元贖 金，以購買更多毒品。 他的家人隨後報警，警方在拆穿艾爾康的謊言後隨 即將他逮捕。

1萬